台灣將捐贈口罩給新加坡 總理夫人超得體回應

Errrr

講唔出口咪撚要啦

問支那囉 咁不情不願

translate server errrrr

唔好要囉

monkey see monkey errr

Hang機

變撚埋Err Err Sir

香港有Err Err狗，新加坡有Err Err總統夫人

Monkey doesn't know how to respond properly

monkey can’t speak don’t be too harsh

monkey唔識講人話好正常

坡狗

點解坡9咁黑人憎
得罪台灣得罪香港

唔覆都無咁7

俾美國算la

俾palau都好

好串

Yo又見到你了南亞巴

咁巴閉咪撚要啦

拒收啦屌你老味
垃圾坡狗咪撚戴呀

支那坡有骨氣既話就唔好要台灣口罩，支那坡問中蟈要支蟈口罩先岩

睇下面D留言, 大部分坡佬都係同佢總理夫人一樣反應
佢地好似認為D口罩本身就係佢地既, 何來DONATION?

坡狗呢D極權國家

同埋佢地覺得少少口罩就想收買我支持你獨立?
最少呼吸機啦

又要俾支那爸爸鬧啦

CLS 同支那一樣

俾埋條命佢好冇

轉去PTT啦你班野識唔識做

台灣援外準則：有國家打去台灣求助先送

冇AC…

ching ho ball

monkey see err err sir talk show
monkey speak err err

一個肺炎真係令我睇通曬E個世界
鬼佬無知
玻佬覺得自己特別優越

冇戶口

屌你又唔放link

hang機

仲有台灣no.1 佢地而家已經講如果之後糧食冇哂入口點算

HO CHING

好人好姐點會叫自己做Ching咁串

Err Err坡狗

cls

柒頭坡狗
monkey err monkey err
多謝都唔撚講

MONKEYS, TOGETHER, STRONG

咁撚囂張氣焰，死曬都咪撚益班坡狗

話新加坡設廠喎

下面堆坡狗奶共到叫人台灣地區 無眼睇

屌台灣真係將啲口罩射落去都咪撚益班坡狗

射去馬來西亞可能都冇咁嬲

Sir你老母
叫佢地死警甴死黑警仆街人渣強姦殺人犯呀

佢地唔係奶啦, 佢地直程係睇唔起班台灣佬
以前聽D人講坡佬覺得自己係亞洲既白人, 原來係真既

李家坡

好正

佢嘅意思似係想表達無收過台灣嘅口罩捐贈，指台灣新聞老作多啲

真正既好心冇好報 台灣唔好再咁天真

點解台灣做既口罩會本身係佢地架呢？
咩邏輯

馬來西亞都一樣咁衰架咋~
佢地都係撐支共

Errr.....
唔想要咪唔好要囉坡狗

屌得好

咪撚要囉臭閪

有留言話係新加坡係台灣投資設廠整口罩

Ho 清

手足黎

新加坡有FACTORY係台灣, 前排台灣BAN左EXPORT

Madam Err Err

至少都應該有句thank you 好過俾人屌先

假新聞定點

唔好要呀 會傷害到14億支那人的感情

因為佢地講英文啊嘛
亞洲入邊除左日本人次下佢地睇唔起其他亞洲人

Monkey see monkey errrrr

人生交叉點
繼續奶習維尼屎眼好定係保住人民條命好

新加坡狗真係同中國狗一樣質素
係你到設廠=間廠係你 都唔知咩邏輯

FYI 就咁睇落 comment係50 50？
不過條 ho ching真係垃撚圾

坡仔真係當自己亞洲第一，onL9

坡狗真係除咗支那之外，第二我最憎嘅國家，點解英國佬當年唔可以教育多陣班支那種，坡狗完全係支那狗受咗教育之後嘅版本

哦
咁都合理啲既
如果係真既話

咪撚要 省返

啲坡狗似係話台灣2月個時hijack咗坡狗既口罩產線
依加就將原本屬於佢地既口罩"捐"返俾佢地
唔知真定假
不過坡狗有骨氣就唔撚好要

其實係坡狗自己犯賤捐撚晒俾支那

睇內文都冇禁佢地走
佢地咪番去李家坡做囉
依家人地台灣捐既係自己物料自己生產線

有啲似係在坡支那人
新加坡都比支那滲透得好勁

真定假
咁癲？

一地精

唔係台灣本土生產咩？

咪撚要，再嘈趕走你班星光部隊

唔知係咪我問題, 我覺得好多都係暗串

本性難移

Summer Hu
Hey~~
I just want to say ,the masks we have donated are made in Taiwan by our own machine.
And actually SG production line moved back to SG in early FEb.
Furthermore,if SG dont appreciate these masks which we donate,SG can always say no.Please don’t misunderstand our kindness.

我只想說，我們捐贈的口罩是用我們自己的機器在台灣製造的。
實際上，SG生產線於二月初移回了SG。
此外，如果SG不欣賞我們捐贈的這些口罩，SG總是可以拒絕。請不要誤解我們的好意。

坡佬咪即係講英文既支那人，唔明邊到黎優越感，啲口音仲要好撚難聽

新加坡省省長夫人

lm 睇下咩料先

不過errr 都幾on9
唔知點覆咪 咪撚覆囉

大佬你真係以為donald trump twitter d 文係鳩打？無文膽、PR睇過就出街？

on99 睇黎Temasek 都準備全力奶共，放棄中立小國之立場。

因為台灣徵用咗 不過有俾錢買 而且當時你又冇話要返

Sing-err-pore

ER你老母, 同我係佢FB/IG回佢老母夠薑唔好撚要

我懷疑佢老婆都係共諜

睇新聞內文話坡狗有份要求口罩喎
唔想要未出聲囉

平時笑我地係Honkies
今次monkey回力鏢打中自己
真係大馬猴子

洗撚滲透 本身都一樣

Monkey only knows how to follow the orders from his Chinese master

台仔好衰呀 不過我中意

CHING HO BOR

坡狗仲柒過支那，支那起碼肯定唔會要，坡狗又想要又唔敢要，柒撚到

佢咁樣覆先正路，大家留意返條link佢特登貼埋出嚟，即係話俾大家知有件咁嘅事，只係強權之下唔方便講啲咩，要知道某國揸住全球物資，緊係要低調啦，佢咁樣做先高招呀

而家開始轉風先奶

無徵用過 , 條生產線啲機械2 月運番晒SG

真，準備同白人一齊大爆發

仆街坡狗

玻狗=支那種
已fc

李顯龍上連燈？

華種就係賤

嘩屌 咁仆街

冇錯，只不過係英文普及率高，如果最top嗰班比較香港英文好好多，最重要係以為用英文高人一等，但其實其他有自信嘅亞洲國家根本睇唔起佢，例如日本，韓國。

Monkeys see monkeys do

港台都暗地笑尻佢哋啦

係馬嬲，Subhuman

係咪傻撚咗

係咪暗號

岩岩睇過d comment
分唔到五毛定坡狗

咪一鳩樣

但D口音難聽到仆街

咁仲唔係共諜 tw佢肯定怕坡狗反抗

monkey don't want then diam diam lah, chinese dog go back suck winnie lan pah

Btw pin this

支性不改

哇屌呀 佢香港人嚟？

坡佬好食好住點會反抗
你諗下 次佢地一級既中國, 貧富差距咁大 D人都係咁奶共產黨
佢地黨既恩賜又有樓住又講英文(覺得好威)點會反

星星之火 可以燎原

坡狗真係賤種嚟

其實點解台灣要捐人用口罩

有得體嘅新加坡人㗎咩

第一夫人
真係禮節又冇 道理又講唔通 寫個服字

台仔直線抽擊

坡9覺得自己高智慧優越，接受唔到口罩要搵人捐比佢
讚台灣得罪維尼，罵台灣得罪美帝
得罪兩邊都被人對付，少左生意做
接受唔到自己無能，索性ererer扮中性回應左

明晒

唔係你想佢講啲咩，佢本身冇職位喺身，冇責任講啲乜架喎，當然亦可以以依個理由甩身講咩都得，佢選擇咗幫手轉貼唔出聲，咁已經多好多人知台灣有捐嘢俾星加坡，仲唔夠？本身可以直頭唔理喎佢

Err乜呀 直接唔好要啦

又係一個死臭閪

冇用架, 人地一直諗緊
我地新加坡FACTORY整既口罩你地拎左, E家只係拎返我地自己本身既口罩, 有借有還何來DONATION

PTT 有冇人講？

又關坡狗乜事

全世界殘字圈都俾中共用殘字媒體統戰晒

香港明笑啦下話

又要做雞又要拎貞節牌坊

想做亞洲第一點可以要人施捨errrr

【逃犯條例】李顯龍夫人Fb轉發撐港警帖 官媒點評：支持止暴制亂
撰文：許祺安
2019-09-04 21:46
最後更新日期：2019-09-04 21:50

新加坡總理李顯龍夫人何晶（HO Ching），周三（4日）上午用個人Facebook帳號轉載了來自「撐警大聯盟官方討論區」的帖文。

對此，中國官媒《人民日報》點評稱，何晶的轉載，有支持止暴制亂的明確立場。

被何晶轉載的帖文寫道，「如果埋怨工作，如果覺得心裡面委屈，先看看下圖，3萬人撐起700萬人的安全，維護了300多萬人正常上班秩序，休息片刻又要投入風風雨雨的工作，由衷敬佩！」帖文並附有6張香港警察坐在地上休息和躺著睡覺的圖片，可見非常疲憊和勞累。

針對何晶的轉發舉動，《人民日報》同日發表鋭評稱，「同是發達城市經濟體，新加坡與香港既高度競爭，也是英雄惜英雄。因為相似，所以理解。何晶的轉發，既有支持止暴制亂的明確立場，也有潛台詞：什麼才是香港的核心競爭力？」

評論還分析稱，香港穩定繁榮，就會提升競爭力；香港亂下去，全社會都要「埋單」, 「止暴制亂要靠警方，但不能只靠警方。」

此外，「新加坡總理夫人撐港警」的話題也登上新浪微博熱搜榜，截至4日晚上9時30分，該話題有逾8800個討論，閲讀量高達1.5億。有內地網民表示，「感謝李太太理解」「感謝何女士，和所有心懷正氣，並勇於捍衛之的人們」。此外，還有人留言稱「希望全世界都能支持警察執法」，也有人表示「希望中國的聲音讓世界看到」。

（綜合報道）紅底01:

同vivian chan 一樣level

哇屌，藍絲嚟

.exe has stopped

亞洲第二垃圾

on9國家

支那妓

monkey speaking singlish Errr..............

Push.

台灣一早話冇拎過 仲俾佢地搬返Singapore sar

不敢請教，第一垃圾係？

何晶真係垃圾嚟

你不如起起佢底先

PAP vs PSP. 李家有兩班人。執政個班奶左好耐啦。

其實單野，係由二套造口罩機開始嘈起；其實總理夫人有病啫，新加波油都冇滴，攪乜撚

第一夫人喎 好心就收下口啦 成何體統

又係面子文化

如果好似你咁講
直接唔回覆就得啦
errr擺明係串

應該係台灣唔俾出口，所以直頭連番部機走

共諜confirmed

彭麗媛

以前馬來西亞羅斯瑪重喺度，都有得打架喇

有機冇布咪又係收皮

班坡狗依家講緊台灣hijack左佢地D口罩
呢班畜牲同支那人一樣, 仆街黎

佢地想嘈點都嘈得架啦
佢地唔係講D裝備, 係講緊當時產出果堆口罩

人哋皇后嚟

新加坡本來就係同支那差唔多的極權國家
都係一個家族擁有成個國家
名義上民主實質上獨裁專制
當然睇你台灣呢D被其他國家玩的民主國家唔起
人地做皇帝你仲係到玩民主為民服務
進貢三兩個口罩比玻狗帝國就想收THZ?

其實台灣冇扣住 已經好好人

同根同源

人哋台灣都係一隻都冇要過

無徵用就無徵用 , 同俾唔俾出口係兩回事

巴打一針見血

係?有冇SAUCE

入面comment有

其實台灣狠嘅可以機都沒收埋

仲要無文化輸出

台灣 秘魯包機
載撚埋你地坡佬
仲咁撚柒多聲氣

差啲唔記得咗⋯

相反人哋日本 下次包機即刻包埋台灣人報恩

經濟部官員受訪時證實，ST Engg已經將這兩條產線移回新加坡，雖然台灣禁止口罩出口，但並未禁止口罩機運送至海外

照咁睇應該係拎左

新加坡移回2口罩產線 經濟部：未被徵用不影響產能

垃圾坡狗

新台兩國有軍事上嘅訓練合作 , 唔會咁絕

新加坡建國之父係中國人
即係以家新加坡總理嘅阿爸

唔想要咪唔好攞囉

做到咁撚樣

咪撚比新加坡啦台灣

仆街國家黎架

二世祖cut咗大半啦

台灣俾新加坡把撚咩
經民間組織捐俾香港啦

俾gphone

Link:

咁平民嘅
仲有咁on9

Monkey唔使幫拉

尻搵的

新加坡建國之父係中國人嚟 即係以家個總理嘅阿爸
我諗根本成個政府都係共產黨嘅人咁濟

咪撚要啦

華種一擔擔

玻狗真係好撚仆街

但李光耀反共
坡9特別鍾意狙擊港，台

04年坡9去UN 話支持一個中國，反對台獨
之後俾台灣話佢係鼻屎國，淨係識奶支共春袋

台灣冇屌錯

Errr咪即係出左聲囉 咩意思好明顯啦嘛
藍絲轉貼黃絲post再鬧幾句 係咪又要多謝佢轉貼俾多啲人知呀

其實ST engg 係造N95，同普通surgical mask 根本唔同，更何況兩月頭已經畀佢地搬返走部機

好食好住真係難D反抗
舊年唔係逃犯條例會捐害大家利益 都冇咁多人企出黎

屌大大聲笑左出黎

pin哩個啦

既然無心要，希望佢地有啲骨氣，退返曬啲口罩去台灣，等真正有心想要嘅人受惠
同埋新加坡間ST Engg唔係2月就撤走咗兩條台灣生產線咩

香港教左100年
都仲有咁多仆街藍絲

咁撚勁叫新加坡軍人慢慢整囉

求下D坡佬千其咪撚要
TW做=political moves
PRC做=絕對唔係political

Agger 個第一夫人擺明藉機向支那立投名狀

果班冇教過, 游水落黎
天台左派學校讀書

求pin

冇不織布monkeys see monkeys do

叫坡軍唔好去台灣訓練囉，死去支那學摺被。

Agger 佢哋應該問支那

推

死左仔

做咩比新加坡

Ho ching 可能好想㗎

台灣見佢慘 諗住幫下佢 點知⋯

呢個國家真係trash talk之國黎
痴撚線 周圍辣火頭呢D咁撚冇益既野 都要做
仲要不停做
睇唔起台?台灣D醫療科技 新加坡真係拍馬都追唔上啦

台灣識玩

好撚cheap
第一夫人都咁講野
上次條monkey see 已經做到咁難睇
今次做得更樣衰
成個國家既人係咪癡左線

點send比台灣民眾知道？

要就一句
唔要就兩句
err你老母咩死坡狗
含啦八婆

成班係度FF台灣想promote political propaganda
知唔知乜撚野先係propaganda阿?
中共一早掃哂人地D物資再高價賣返比人 唔知係新加圾人眼中算唔算呢

根本自大到仆街

根本CLS國家

同美心個毒婦差不多

証明坡狗同支那人一樣冇磨菇

入面已經開始有台仔call馬中

不只醫療！一場疫情全球看到台灣能力 新加坡宣布放行台灣出口肉品

咁撚把炮咪撚要人地D肉

佢個死人Errr⋯⋯擺明就唔當係「口罩捐贈」啦

去支那訓練，到時唔知美國仲賣唔賣F35比佢。

坡狗親支有原因, 佢地舔支那好處, 但又唔會受支那軍事威脅同殖民(滲透另計), 台灣香港又係域內對手, 恨不得支那一野打沉兩個, 而且你見人民行動黨係坡狗度一直都有政績, 次次投票都十拿九穩, 我相信有唔少人真心相信政府政策方向

留言po呢支旗

以為攤幾個academic term就好似好有説服力咁

講英文既中國

台灣政府做生意均真到，唔要你產線唔要你貨
不過，近日新加坡疫情加劇，口罩需求孔急，然而台灣目前禁止口罩出口，新加坡商ST Engg把原本設置在台灣的兩條口罩生產線移回新加坡生產。新加坡總理李顯龍的夫人何晶（Ho Ching）日前也在臉書上揭露此事。

經濟部官員受訪時證實，ST Engg已經將這兩條產線移回新加坡，雖然台灣禁止口罩出口，但並未禁止口罩機運送至海外，對於新加坡國內有口罩需求而業者必須遷移產線一事，經濟部也能夠理解。

官員進一步表示，由於這兩條產線的所有權屬於ST Engg，並非國內廠商，並不在經濟部徵用的範圍內，機組撤回新加坡，不會造成國內口罩產能下降。

做乜唔食支那肉

直接當佢支那

支那野味肉好味道過台灣D垃圾肉啦

但又想要

佢哋太天真

只是堵藍

台灣網軍fb

想當年台灣幫李光耀咁多，而家䗌𧊀蚾班撚樣，我屌佢老尾

成日都有唔同款式 由老鼠到蝙蝠 甚至兩腳羊都有 好玩過mobile game

多謝都無聲⋯⋯

就算無教養，都要諗下自己咩身份

好食好住好難反政府架
而且高壓統治

支共已經滲透成功

衰過非洲國家

D坡仔同支那人一樣咁撚butthurt架屌
之前有個kol唔同意singapore airline 係世界第一airline
成班人心碎去人IG屌老母

禮貌都唔撚識 垃圾

帝吧出征 英文版

Monkey take Monkey er

點解佢地會覺得啲罩係屬於佢地

Because they are Chinese

apparently everyone owes them.

del 左po? 搵唔到

貼比總理夫人睇

沽坡紙
沽坡資股
轉用美資銀行
罷買坡資公司既貨品同服務
不去星加坡旅行
轉移所有星加坡既資產至自由世界

星光計劃停咗佢把啦

咪撚要呀 柒頭

坡9真係好嘔心

#41

What monkey want ar?

Monkey state

講英文就等於白人？
西方文化崇尚既democracy, liberty, 同equality, 坡狗有邊樣做到？

英國人經歷過光榮戰爭限制君王權力
法國人發動法國大革命推翻路易十六
美國人為左獨立決心同英國打仗
坡狗會唔會為左自由民主咁做？
叫你上網屌都唔敢啦
仲好意思話自己係白人

再者
英國文化含蓄而注重禮貌
美國文化直接而注重個人主義
你打個errr既無禮貌又唔直接
就算你成個人漂到白過白人
你都唔會有一個白人既心

monkeys永遠都只係monkeys
點樣扮人都只係得其形而不得其神
永遠都做唔到一個人

岩岩三立電視唔知係咪主播係佢po 打左Errr....

其實依家cctvb同泡共做緊嘅宣傳好恐怖 唔好睇小

冇要啦
台灣口罩俾美國仲好
人哋起碼真係識得講多謝

ERER狗HANG機個下

留名聽日蘇貞昌屌尻monkeypore

好多台灣人留言
全世界得台灣人同香港人CONNECT到

唔洗啦，之前都已經撐過警

親中國家睇唔起台灣
希望新加坡全國中哂

佢地不嬲好想奶共做中國做中轉站架啦
快撚D添呀講真 快撚D幫中國洗黑錢洗撚到自己個reputation都冇撚埋

四小龍其中兩小龍
夠pop就串埋南韓

垃撚圾坡狗夫人

台仔屌坡狗係monkey

支持 放過香港

坡狗正仆街

台仔開始動員

原來本身有仇口

亞洲四小龍，不嬲坡狗覺得其他三個摺撚曬自己就上到位

monkey doesn't know how to respond

台仔已達成共識: 不會在facebook直屌新加坡總理夫人. (發洩說話留在ptt講)

(我覺得咁做好高明)

坡狗奶哂共都唔夠南韓黎啦

實在錯了，如果佢唔係藍絲可能係高手，但如果本身藍，就肯定係智力有問題，判斷唔到事非黑白

佢當寫野撐黑警都知佢咩人啦，monkey see monkey do 有咩爆啦，識坡仔係香港港唔戴罩，班坡仔之前咪威威唔戴罩既，佢老公同佢老豆無得比

佢地以為姐
唔係我話佢地係

班monkey see monkey do 可以送去馬來西亞呀，口....身體

坡狗同大馬班奶狗華人都係, 垃撚圾

玻狗憑乜做亞洲第一

Monkey see monkey do 話唔使戴口罩架，班坡狗係香港唔同係港仔一樣見識，人地唔撚戴呀

唔係話緊你，sor

憑夠無恥

咁唔高興咪唔好要
捐野俾你
一D感恩之心都無

梗係又話台灣佬似馬騮

覺得自己識講英文就威啲咁

條八婆private咗個po

憑住踩住因管理失當而從全球最自由經濟體跌落第二嘅香港行政長官鄭林

SingaDog

唔好要囉繼續接收支共勞工繼續exponential growth

新加波算吧中共另一個城

不如你搵返何晶撐警單野先啦

之前有坡仔係英國俾人當支那人打 之後坡仔話Singaporean 老母係Chinese 老豆係English

台灣同坡狗有支「星光部隊」

台灣當年仁至義盡，最後……坡狗咁對佢哋。

唔好要囉
玻狗死哂個世界又少幾件奶共藍絲

This is an ape which is more advanced

Singaporeans are monkeys

原來台仔爆話係坡狗主動要求話要

Ho Ching has been at Singaporean sovereign wealth fund Temasek for 17 years and has helped its portfolio grow to over $313 billion.

Temasek was one of the main investors in a $14 billion dollar fundraising round by Ant Financial, an affiliate of Alibaba.

瘋狂擁抱共狗共享榮譽啦坡狗

玻仔係騮鳩台仔係2月果時Ban過新加坡係台灣既口罩廠出口口罩返去新加坡。
依家又扮nice捐口罩。

兩國人民互屌完一番之後好似互相理解，friend返了。

好心着雷劈

Great. Proudly made in Taiwan.

台仔有共識唔喺fb屌

臺灣好捐唔捐捐比坡狗
坡狗馬拉狗最撚奶共，轉頭冇事就企返支那個邊啦
要捐就捐優先比南韓日本美帝啦

大家都係獨裁專制大家庭，點解唔可以互相關照

荷蘭都會講聲多謝

其實有好多國家都有拍片道謝

覺得係亞洲第一

公平講一路有練，係中共玩野夾鳩玻仔

好明顯今次呀夫人以為台灣係將佢扣個批貨送比佢，咁打個 MIT 就唔係咁好，女人攪政治真係。

不嬲都有去中國練

第一夫人都唔fact check

Agger

Errrrr

仲要冇禮貌

捐比歐洲算撚數
啲monkey 咁撚殘

支那個種口罩溥過廁紙

多菌到，我影張相都唔舒服幾日。

錯，相信是大陸假新聞。

當日台灣ban出口，但無ban生產機器出口，所以2條生產線機器已經一早運回新加坡了。
而且台灣政府已經表明無徵用過新加坡公司個2條生產線產能。

monkey dont say thank you

講左15頁都未有人post去Facebook

玻狗食屎啦

無禮貌到呢

Push to ppt

但係結果都係Freeze左好幾個月既貨。所以坡仔嬲都有道理既。最尾大家都互相理解settle返。

淨係戴一日都起曬毛

Push

Agger 隨時tempo都好過佢

係都要咁衰仔搵台灣人幫拖
唔通你係咪想同中華民國復交?

馬嬲仔不嬲話口罩冇用 唔戴 嬲乜9？

唔係啊刁大大止めで

有人post啦
不過無乜人like

兩個星期後已經俾坡狗運翻去 當係禁令之前嘅order

台灣就係知道坡狗低質先捐俾佢
全世界睇佢哋點樣恩將仇報
第時仲有咩國家敢對佢哋好

爆到3千當佢贏

Monkey doesn't wear mask

依個係刮目相看定唔想要既意思？？

都唔需要比新加坡啦

d留言有講架
台灣一開波禁止口罩出口個陣禁埋新加坡既廠商生產既口罩運返去新加坡
就住呢一點的確可以算係還返d口罩俾新加坡既

一日都200 今日已經2299

呢個難播

背刺嚟講坡狗no.1

如果唔情願
不如用支那果啲啦

但台灣冇阻佢哋搬返新加坡整

你個垃圾新加坡總理夫人咁撚鍾意奶共
點解唔直接去北京奶習近平啊

你又知冇

無中武漢肺炎但係末期語癌

啲留言好嘔心，玻狗只係識講英文嘅5毛。

運返去都唔知做乜鳩，原料何來，呀夫人。其實將架機留喺台灣，二條線照造口罩，慢慢同英文講數，點拆數，重有數為。

應對疫情既野遲左就係遲左架啦
正如柒婆一開始死都唔肯封關一樣咋嗎，唔通而家同你講話即時封關你會覺得同醫護罷工個陣封關無分別咩

坡狗就是賤 應該同支那一齊亡國

What do you expect from monkey queen

部機2月頭已經返咗新加坡

新加坡唔想要，不如比香港黃圈分發 la

你老爺同台灣咩關係

mit 係信心保證

叫佢地去揾支那啦

奶共奶到生性病

大把5毛comment 屌

佢哋講緊係新加坡喺台灣設廠喎
嗰時台灣ban出口ban埋新加坡嘅廠運口罩翻去
係你到設廠=間廠係你 都唔知咩邏輯
利申我都係睇留言get佢哋個argument

因為係坡佬設廠

一個msmd 一個err 柒出國際

但一到5000開始，佢地就搞唔撚掂，好期待

其實個重點只係個兩日口罩去咗邊，你估幾百萬

其實唔好食花生
karma is a bitch
呢幾日香港人都鬆懈咗唔少

Screen caped ,人地仲生活係石器時代，hide有用咩？

用上面條link 仲入到

其實都係行街購物 如果冇太多人除罩周圍走 冇問題

食肆先係高危

仲唔衝去留言 笑下佢地既monkey

扮支那蝗留言屌到個坡狗總理夫人一橦都冇 引班坡狗同支那蝗互屌

如果唔係香港啲狗官阻撚住哂香港發展 香港一早收咗新加坡皮啦

嘩吊，班死坡狗回應衰到⋯⋯⋯
好似老馮咁

死坡狗

如果你用top同top比，香港嘅top嘅英文我覺得好過。佢哋英文嘅教育方法可能好填鴨，文學修養同寫文唔得。

佢哋自己政府話唔需要口罩，依家就派甩色布口罩。

好心信政府，唔怕，直接拒絕要台灣口罩啦

其實好啊。最後快d投向大陸。等美國唔可以當佢係hk代替品，加速美中對決

其實真係好事啦。sg點都係美國跟班，如果投向中國，以美國個對中政策好快好似上次台灣大選一樣俾sg選擇。選錯一定馬上搵sg後備同加快出手，對hk攬炒同對tw絕對有利！

新加坡人真係goodest logic

Monkey think monkey logic

坡佬一直都係食兩家茶飯做到兩邊都唔得罪，不過遲早都要歸邊

Recent years they picked China

扮撚晒嘢
同台灣軍演都得啦
門面到

monkey learns monkey speaks

monkey errrr mokey lick

坡坡回家吧

唔知新加坡上等人敢唔敢屌中國扣住老美3M既貨

唔好咁啦

回歸祖國的懷抱

hongkies 唔係英文的港仔意思咩

有無人post 佢地張新國旗去佢comment到呀

已經有

derogatory term黎
一句講哂睇你唔起

其實港日韓台關係不嬲都幾好 永遠係新加坡係到呀支呀咗

不過，近日新加坡疫情加劇，口罩需求孔急，然而台灣目前禁止口罩出口，新加坡商ST Engg把原本設置在台灣的兩條口罩生產線移回新加坡生產。新加坡總理李顯龍的夫人何晶（Ho Ching）日前也在臉書上揭露此事。

開始覺得坡坡同馬拉華人有D 似, 講就話係獨立主權國家
所謂主權, 對星架坡其實係必然要極權, 否則人口比較好快就會被馬拉/ 印尼吞併
唔想"華裔"種族被清洗, 就要不停輸入中國人去維持比例
但輸入就被政治清洗, 一點一滴失去自主, 慢慢靠向中國

其實幾慘, 明明係他方借來土地腹背受敵, 惶惶不可終日, 又想有做貴族既自尊, 落得想要倚仗千里遠中國既影響力

以前我只係覺得坡坡有D 可笑同虛偽, 心裡說SG, 身體卻很誠實, 死逼爛逼去移民美澳
而家開始有D 同情佢地, 起碼香港人好多已經覺醒, 佢地仍然呃緊自己

狗國無禮貌 畀啲用過嘅畀佢啦

打小報告未

Agger 最憎坡狗 因為佢哋=支那人

何晶係對佢老公個人民行動黨不滿但又唔講得出得口。

疫情開始時叫人民唔使緊張唔使用罩，到依家大爆發又話唔載罩唔俾用公交係統唔俾去超市同巴沙。仲要靠坡佬一直睇唔起嘅台灣人損罩。

你啱
Err Err 狗

新加坡都無上等人

總理夫人連 thank 都唔識串

你講乜撚野呀 人地亞洲白人 識講英文架

死逼爛逼去移民美澳
駁唔撚到 佢地真係一早開始已經個個想移民

識講唔識用
都係唔識

睇圖都覺得厚

基本禮貌都無正臭閪

送日本韓國好過

坡人沐猴而冠
坡雖三戶，奶共必坡
北有土共，南有土皮

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

sg 貧富差距一樣大
只係新聞冚住咗咋
係得余x彬 先揭發咗畀坡狗拉咗

有一群人，可能一輩子都抽不中新加坡組屋。

有位新加坡的朋友結婚了兩年，他們夫妻都是安居樂業的老百姓，但先生因為在政府宣稱匿名、保密的「電子投票系統」上投了「非執政黨」的政黨票，迄今都還抽不中組屋，據他表示，身邊一樣投給其他政黨的朋友，沒有一個人抽中的。新加坡租屋費用極高，比起購買房屋者，生活費用一下子多了許多。

個八婆刪左？

新加坡豬閪真係唔抵可憐 垃圾國家
同支那一樣 快撚啲滅亡

打中文啦,大陸人唔識睇以為你讚架

dklm ho ching

死習種坡狗

亞洲第一柒

依種心態同支那人有咩分別？

真
後生以為自己好犀利但係乜鳩新聞都唔睇
老嘅....... 好撚廢

有冇辦法可以叫到台灣捐少少比香港民間團體，或者區議會

再睇港支政府咩反應，最好港支政府唔比入口

唔想要咪唔好要lor

made in taiwan口罩大把人想要

多左

佢哋本身就係支那人啦

馬來西亞政治取向其實算係50 50
又cut 一帶一路 又禁中國人買樓

奶共都唔會奶到坡佬禁核突

無咗李光耀佢地咪咁咯
李光耀仲在世，唔屌柒佢地就奇啦

你又岩

新加坡人好信政府，絕對唔可以講政府壞話

比日豚更似豬

嗰啲似五毛on9
而家好多人鬧佢errr咩errrr

Facebook link 放唔放都罷
彈去垃圾網頁版又乜都睇唔到

肺炎爆發率四小龍之首

嘩 睇cm啲都知著哂火
因為啲坡人覺得台灣ban口罩出口，得台灣夠口罩，到而家先扮慷慨捐口罩，再加上佢地覺得台灣用咗佢地既機器整口罩

事實係，坡人唔係要佛系抗疫咩呢個世界夠唔夠口罩關係咩事

正宗波狗

新加坡有煉油廠，唔會整唔到塊不織布

Singapore Hardware Zone啲似返人話

乞人憎到

但係嗰2條生產線搬咗返新加坡，咁都係計佢哋

新加坡呢D國家，無支那五毛自己應該都養一堆網軍

坡狗真係好低賤

記住 sg唔洗理佢， 都係極權國家黎

係
比人屌返轉頭，話新加坡抗疫不力

Skr skr

只此一次，唔好撚再送俾佢

唔係撐共，係想扮中立

應該扮下小粉紅屌佢收台灣嘅口罩 違反一中原則

Monkeys can't even chew gum

係台商係坡佬度有廠整口罩
跟住人地見台灣要組國家隊就運返去祖國度貢獻產量（呢Part 完全係台商私人商業決定）
而家台灣祖國生產能夠就搬返去坡佬度生產
成件事關坡佬「擁有」啲口罩咩事？

利申：求進一步新聞

Seems she is best friend of Err...Err.. Sir

自膠係調返轉

台灣禁出口，禁埋坡佬係台灣間廠，咁都合理阿
佢係當地設廠就要守當地嘅法律

個勢係台灣度仲er

有寫Made in Taiwan有咩問題

個性格幾閪先會咁覆

垃圾
退番比人啦

SG有公司係台灣開廠整口罩 新年前已經將D機搬番去SG

ref:

食緊支那舊屎，講唔到嘢！

Sing-er-pore

Monkey see monkey Er

班垃圾種憑咩
crazy rich asian 睇上腦

仲好似話軍事力量數一數二
人唔笑狗都吠

自大到爆

咪要啦，收返
坡狗正賤精

五毛狗好鍾意話李光耀反美
咩民主自由會亂之類

大家睇fb comments 要以睇 支那weibo 態度一樣
新加坡同強國可能差不多...
即係你見到的留言...都係「佢想你見到的」......
真實坡人點諗...要睇其他偏門forum?

俾我呀，我成日like小英ig post架
既然人地唔領情，台灣不如收返d口罩

其實我都驚
香港無乜農業

就算未到 WW3
冷戰重臨全世界都會當香港係蚛蟈
咁香港食屎都唔掂

ownself weak just admit lah
係咪d Singlish黎

係

咁唔想要啊？

唔好要囉

要黎做咩啫

星加坡人不嬲都自私過高

咁睇嘅話又真係唔係捐喎。。。

其實單新聞係點架，如果係咁我又覺得真係唔叫捐俾坡狗

唔該追一追POST #499

幫條八婆推

好藍

坡9

成條生產線又俾坡仔搬番自己國家自力更新
有乜好屌

坡仔真係痴撚線

支那會唔高興，退返比台灣

講到尾其實習種先高招，爬到國家主席個位去推倒共產黨，要知道共產派系混亂，內部改革冇可能，攪大國掘起引戰美帝，咁先可以打倒共產黨，咁樣做先高招

新加坡立國初期台灣幫左佢地好多

諗返原來港共政府唯一贏到坡狗就係第一夫人個位
波叔起碼都大方得體勇敢矜持

咁你快啲死屌你老母

Whore

屌佢老母啦

直接講話你契爺唔撚比你要啦

林生

singawhore

你用pin咗既link入就入到

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

完勝

咁其實都合情合理呀
你地台灣設廠生產口罩，但台灣當局禁止所有口罩由台灣出口，當然要禁埋你出口
但冇禁埋你部機出口其實都係按法例做事，你想搬就搬，你唔想搬可以等到台灣有足夠口罩先再出口返去間廠既本國
至於係咪一早有計劃會搬，我諗呢點都係各說各法，得間廠個老闆知道
台灣政府緊係照顧左台灣人民先唔通特登等你賣晒啲口罩返新加坡先禁出口咩?

其實個errr真係勁無禮貌，唔好話外交禮儀，普通人咁樣出post我都覺得無家教

入面解釋清楚好多

err err 坡狗

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

若果講台灣hijack, 咁支那仲勁，hijack成間Medicom

已上新聞

我知邊隻牌子，新年喺台灣買咗幾包玻佬牌台製嘅口罩

不過依然monkey sick monkey die

Chinese ethnic =\= Chinese

新加坡好多中共人入藉 即使入左藉都仲掛中共國國旗 變哂新加坡小粉紅 五毛 都係變哂奶共海外華人

we Singa波 is de be屎 Lah

用台灣錢係你度整個工廠，咁個工廠係屬於台灣定猴國?
跟住我轉移個工廠番台灣，個工廠又係屬於邊個
Monkey see monkey dun know what to do

有啲死坡佬嘅聲

佢果兩部死人機二月果時搬走咗唔係台灣啦

情況有d似強國唔俾3M出口口罩，都係睇你支持邊一邊論點。不過台灣唔出口口罩嗰時新加坡都冇口罩需求。

一早知 以前講親坡佬啲衰佬一定畀人負皮

諗住自己識講英文高人一等囉

佢哋咪又係講到不似人形
仲夠膽笑鳩香港人口音

無知國家排前十你想佢哋點

無知唔代表唔可以謙虛㗎
有時同佢哋講嘢講到想爆粗

一個人無知先會自大
兩樣嘢係並存㗎

唔識唔好亂講
無撚徵用過
只係即時停產
而且2月已經運哂條生產線返新加坡
過撚左兩個月，make in sg既口罩去撚左邊

個重點係佢個post有made in Taiwan ar

冇原料

如果佢想拒收嘅
第一唔需要貼文
第二唔需要補link
只係唔放便多謝

*方便

err你老母咩 有咩唔滿意就講清楚

網軍? 梗係有

去IG @wakeupsingapore 見識吓

笑香港人英文差ok

笑香港人口音咪笑死人

佢哋真係以為自己口音好易聽

其實香港口音係好過SG口音

究竟黑警或者愛國藍絲係咪香港人？

總理夫人都幾funny,

含緊中國撚只能發出errr

近排台灣係外交節節勝利
大陸頂唔住，就叫玻狗出fake news打擊台灣

獨裁政權沒有一國是無辜的
全部都係賤

前排二世祖咪捐左批口罩俾佢大佬支那

係 被狗咬

後續

捐俾gphone 好過啦
到時就唔到支那噴火
奶共list 坡狗一定排第一
今次一次過update 哂個奶共/邦交list